國際線我地唔只能單靠賣慘，要遊說令議員明白，中共過份濫用香港牟利，變相令其他國家處於不公平條件

Start watching from 14:32.
國際線我地唔只能單靠賣慘，要遊說令議員明白，中共過份濫用香港牟利，變相令其他國家處於不公平條件，not on the same playing field.
自從NBA事件後已經無咩推同tweet過令佢地感到受威脅ge野，例如中國可以透過香港購買航母，希望可以拋磚引玉集思廣益下：

[將美國管制的設備透過香港空殼公司進入中國； 同埋洗錢]

華為藉香港向伊朗輸出技術，中共透過前港官何志平為中企行賄聯合國及非洲官員，顯示香港已經成為中共白手套。根據美方提交資料，孟晚舟擁有三本KJ字頭的特區護照，引起美國關注，港府在知情下給予三本護照，以便她掩飾行蹤及逃避出入境制裁。

林鄭豪擲500億，用香港科學園名義引進外國頂尖大學實驗室及人員，先轉去河套區漂一漂白，再轉移至內地企業

[利用香港執行與被制裁國家(伊朗，北韓)之貿易及石油供應。]

2017年年底，香港籍「方向永嘉」號輪船（Lighthouse Winmore），在公海上把油輸送給朝鮮輪船，違反聯合國安理會通過的制裁。

2018年2月，美國公布27間受制裁的公司中，有5間是在香港註冊的船務及海運的相關公司。

載有伊朗石油的一艘中資旗下運油貨輪(Pacific Bravo/Latin Venture)，尋求停泊香港，而港府表示不會遵從美國管制
(該油輪由中國石油天然氣集團旗下的中國昆侖銀行持有。該銀行是中國與伊朗交易的主要渠道。報道說，中國一直是伊朗石油的主要買家之一，幾乎所有買石油的費用都是透過昆侖銀行支付。)

過往有媒體發現有香港註冊的油輪出現在伊朗的水域附近。

香港一間空殼公司與北韓有幾千萬美元款項紀錄。

香港已成為中共顛覆國際商貿秩序及核心價值的白手套。

[中國用銀彈+提供監控技術 收買小國外交 以邊緣化台灣]：
China is rapidly spreading its influence in the South Pacific by splashing cash in the countries which switch their diplomatic allegiances from Taiwan to the communist superpower：

透過一帶一路散播監控

推

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

有用PO

拉攏中層市民 | 如何驅逐中資 | 曱總想喺香港搞文革，我地就反其道而行

波蘭當年點打贏共產黨

正解

Push

有用PO一定要推上去

係

push

取消美港關係法啦
養住個惡魔政權

真
我哋受緊嘅都唔只濫暴 仲要做埋人哋白手套